{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12825&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "W2호텔"
    },
    "text": "坡州に位置したアウトレットと周辺の観光地と隣接した宿です。洗濯物を100%抗菌洗濯処理してきれいな睡眠を提供します。すべての客室にはジェットバスがおり、最上の休憩を楽しむことができます。周辺にはヘイリアートバレー、プロバンス村、平和ヌリ公園などがあり、観光することにもいいです。チェックインは17:00、チェックアウトは12:00になっています。ただし、土曜日にはデラックスツイン客室に限り16:00からチェックインが可能です。無料Wi-Fiが提供され、禁煙と喫煙ルーム選択が可能です。歯磨き粉と歯ブラシは、無料で提供され、駐車も可能です。ただ、最大人数を超過したり、家族のほか、同居は不可能ながら、事情によって情報が変更されることができます。写真は実際と異なることがあり、特定の客室もベッドタイプは保証されていません。客室価格は税金と奉仕料が含まれています。未成年者は保護者同伴することなく利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は坡州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯物はどのように処理されますか？",
            "answer": "洗濯物は100%抗菌洗濯処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはジェットバスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヘイリアートバレー、プロバンス村、平和ヌリ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。ただし、土曜日にはデラックスツイン客室に限り16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金と奉仕料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙ルームと禁煙ルームの選択はできますか？",
            "answer": "はい、喫煙と禁煙ルームの選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴することなく利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 308
    }
}